不如等我講下今日發生咩事

今日3點幾中環站突然間衝左隊防暴落去捉人
捉左一個之後開始有人群埋去質問佢地
無答之外仲想郁手
跟住對峙左一陣，完全無郁手既情況下就廣播傳話中環站關站，之後班狗落哂去中環站，之後人流退番出外面既時候
又傳黎話不反對通知書會提早完，但中環，香港站全部唔撚用得，又有一堆和理非係美領上面山上
佢地未落黎，上環往中環方向又擺左隊狗開始擋路
之後就出現左扑中環站，放火等畫面
若果果陣佢地唔咁樣做，自己走哂去，係美領果班人應該全部俾係中環站跑出既狗捉撚哂告非法集結
自己諗下係咪應該指責

到依家都仲有一堆人困撚住左唔知應該點走，而班和理非就撤哂，但成班人都無撚怨過，剩係識嘆冷氣既唔該收皮

有時都真係幾無奈，有人流血流汗仲要俾你地捉係咪鬼，真係屌你老母

P牌推唔郁，算啦，不過冷氣軍師真係食屎啦

真係見到你班撚樣就唔想上連登

好心唔好成日捉鬼

有時真係好撚攰,對住班弱智冷氣軍師真係唔想再講野

補充多樣,被捉果個人係行動不便,被捕原因係警犬話佢衝擊警方

唔好動氣 撐你
Btw呢d入唔到罪 由佢拉等輿論壓力
和理非唔走被抄id被拉 證明唔到有衝都唔會有事 而下次就知驚識散 唔走果班被佢地跌下成長下

香港人欠勇武派實在太多, 邊個屌勇武邊個就係鬼

今日好多人屌前線？？ 點解又開始有割蓆？？
勇武佢哋係用自己嘅生命去抗爭！！唔該唔好再屌佢哋啦！！！

多謝勇武
當時知道香港公園黑旗但係仲有好多人上緊山
現場又上唔到網，都係返到屋企先知道原來勇武救晒全部人
衷心感激

美國VOA點睇今日行動:

認真建議勇武做一次衰仔走左去

到時真係拉非法集結，咁和理非就識驚。

聽日報紙聽日大字標題唔在講，話唔定部份和理非都變埋做勇武添

推啦

咁樣細膽既和理非唔會再出黎 人數唔夠

推

琴日係出面睇到啲冷氣軍師割蓆真係好嘔心如果無勇武set rb我諗到時又人踩人，啲狗可以立即推去銅鑼灣，到時好多人走唔切而落單

幫推

到時又會另一班人屌點解唔救人